林鄭：我加強緊大家既國家觀念

封闗
大家都係中國人呀
香港人從來無否認自己唔係中國人

錯啦
係加强緊大家一國兩制觀念
大陸個個城都封城自救 年年考第一中門打開任人中出
仲唔係高度自治?